富豪悲劇分遺產 殺光全家自縊獨留女兒繼承

泰國清邁一名66歲富豪披倫，為了解決遺產爭議，竟然選擇最極端的方式，他殺害妻子與長子後自縊，獨留女兒的命，讓女兒繼承他的遺產。

據《世界日報》與泰國《Spring News》報導，披倫在當地靠著經營雜貨店和超市致富，是白手起家的代表，但他的44歲長子威拉攀卻不學好，除了酗酒，還經常為了錢與父親起爭執。日前威拉攀再度酗酒，並為了錢和老爸爭吵，他要求和父母瓜分財產。據悉披倫不願意把財產留給敗家子，比較想把財產留給35歲女兒沃拉奴，但沒想到在18日披倫選擇最極端的方式，他在與威拉攀爭吵之後，先用錘子打死66歲妻子珍蒂，之後再將威拉攀殺害，殺害兩人後，披倫自縊身亡，獨留女兒沃拉奴在人世。

沃拉奴隨後目睹3名親人死去的慘狀，相當悲痛，她相信父親因為受不了哥哥酗酒鬧家產的壓力，才走上絕路。警方也發現披倫的遺書，他寫道對不起親戚和鄰居，希望大家能幫他們辦喪事。（施旖婕／綜合外電報導）

個女好可疑

唔講以為係 Crusader Kings

有埋遺書

可以拍電影

其實教到個仔咁廢佢都有責任

做得好

女：計劃通~

咪自殺死撚咗囉

一家人最緊要平平安安

依家咪負番個責任囉

立遺囑咪得囉

超額完成

正路，睇下梅姐一家就知，留住個仆街仔有排煩。

仲離奇過電影片段

遺產幾多？

寫遺囑淨係比女咪得
好可疑

靠遺囑分畀個女嘅話，個仔使橫手買起個女就搞掂，隨時害死個女

咁殺左個仔咪得
點解要殺埋老婆？

仔女都親生，個老母知自己老公殺自己個仔會點反應？

或者個仔嘈既時候個老母都在場幫個仔

唔殺個老婆
老婆分分鐘覺得個女害死左個老豆同阿哥
日日借d 倚報仇呀女
d 女人最叻勾心鬥角

金田一耕助—獄門島

連登偵探全面進場

估計個老母平時企個仔果邊幫手迫老豆分家產, 要殺就殺一雙
反正自己都坐, 不如自殺埋, 個女成為最大贏家

唔知點解諗起海貓鳴泣之時，同樣係有錢家族，同樣係全家死晒咁滯

呢條女相當可疑

爭丫拿

他的44歲長子威拉攀卻不學好，除了酗酒，還經常為了錢與父親起爭執。日前威拉攀再度酗酒，並為了錢和老爸爭吵，他要求和父母瓜分財產。據悉披倫不願意把財產留給敗家子

好爸爸
死都唔比條垃圾老MK 好偉大

網路小說劇情

不禁問句 賺咁多錢做咩

True
冇錢既人永遠都以為搵到錢就可以好快樂
但轉換到心態，搵到好多錢既時候
又會因為錢而令你時時都有其他野煩
與其話錢作態，歸根到底都係人既心態姐

自己有錢但冇晒親人

求個女既心理陰影面積

如果個女唔係求大富大貴 不如keep起嚿錢死左先比個女

其他捐晒佢 反正泰國咁多窮人

41J最近無新聞寫

有幾可疑

個仔係老婆縱出黎, 通常都老母縱仔， 老豆錫女

問題係點解要自殺？

重男輕女
縱鳩個仔唔撚教
而家咪自己食返

話可疑個班用腦未
如果剩番個男既就可疑喇

果然係做大事嘅人

有膊頭

佢個阿哥真係仆街仔的表表者

有錢左成世同你坐終身? 都66歲

做得好，有遠見，抵佢白手興家致富

幾錢身家